一個方法證明民間記者會唔係大台

你都可以開